見到d 中學生，就知香港冇希望

成日都話
細路仔係社會將來既希望

奈何, 依家d 中學生
一係滿口普通話
一係爆晒粗 爛仔格

希望呢？

一代不如一代

一係爆粗食煙
一係mk仔mk妹
一係流利普通話

冇架啦 香港玩能完架啦

推上去畀啲中學生見到自己